梁振英開始告吳文遠未 ? 好耐未有消息 ?

梁振英開始告吳文遠未 ? 好耐未有消息 ?

佢連果d勾結外國勢力都未披露啦，呢單野排下隊啦

梁振英同佢嘅「朋友」反面未

條例過左就會告

邊條例 ？

傻人發現案適用於互聯網